美中緊張 華爾街日報：北京揚言拘留美國公民

美中關係日益緊張，華爾街日報今天引述知情人士說法報導，中國政府官員警告美方可能拘留在中國的美國公民，回應美國司法部起訴與中共解放軍有關聯的學者。

報導引述未具名人士說法指出，中方官員反覆且透過多方管道向美國政府代表發出警告，包括美國駐北京大使館。這些人士說，中方訊息很直白：美方應在美國法院撤銷告訴，否則在中國的美國公民可能發現自己違反中國法律。

中國當局任意拘留外國公民早有前例可循，曾拒絕美國公民離境，在爆發外交糾紛後逮捕、起訴或對加拿大、澳洲與瑞典等國公民判刑。華府政壇許多人士將此稱作「人質外交」。

美國強烈反制：投票俾拜登

歷史不斷重演，八國聯軍準備入黎救返d傳教士未

驚你唔做咋

唔好等下個禮拜

快撚啲啦

張五常會唔會被開刀

拉囉，去得中國多數係白左

威脅美國 唔識死

斬首機出動啦！

收到風 拜登大敗
立即進行plan B

我睇死佢咪拉非習派又拎左美藉既支那人

快做

力架馬細佬重係唔係支那？

未死過

賣美賊：一日最衰係侵激嬲中國，Anyone but trump千錯萬錯都係侵錯，民主自由國家點會趕中國人走，種族歧視

又拘留美國公民， 又叫香港嘅加拿大公民小心

Endgame

美左：最衰侵激嬲中共，唔係就無事

加速

拉哂啲美奸

美國人嚇大既 拉登都唔驚 驚你支那？

pin this

今次要打到支那人永不翻身。